# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-02-15 00:33-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-15 03:30+0200\n"
"Last-Translator: lite <litekok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.5\n"

#: activity/activity.info:2 sliderule.py:40
msgid "Sliderule"
msgstr "计算尺"

#: SlideruleActivity.py:68 sliderule.py:23
msgid "square/square root"
msgstr "平方/平方根"

#: SlideruleActivity.py:69 sliderule.py:24
msgid "multiply/divide"
msgstr "乘法/除法"

#: SlideruleActivity.py:70 sliderule.py:25
msgid "divide/multiply"
msgstr "除法/乘法"

#: SlideruleActivity.py:71 sliderule.py:26
msgid "cube/cube root"
msgstr "立方/立方根"

#: SlideruleActivity.py:72 sliderule.py:27
msgid "sin, asin"
msgstr "sin, asin"

#: SlideruleActivity.py:73 sliderule.py:28
msgid "tan, atan"
msgstr "tan, atan"

#: SlideruleActivity.py:74 sliderule.py:29
msgid "add/subtract"
msgstr "加法/减法"

#: SlideruleActivity.py:75
msgid "natural log"
msgstr "自然对数"

#: SlideruleActivity.py:464 SlideruleActivity.py:482
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: SlideruleActivity.py:479
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: SlideruleActivity.py:480
msgid "Custom slide"
msgstr "定制幻灯片"

#: SlideruleActivity.py:481
msgid "Custom stator"
msgstr "定制定子"

#: SlideruleActivity.py:496
msgid "select function"
msgstr "选择函数"

#: SlideruleActivity.py:498
msgid "active slide"
msgstr "活动幻灯片"

#: SlideruleActivity.py:501
msgid "select slide"
msgstr "选择幻灯片"

#: SlideruleActivity.py:503
msgid "active stator"
msgstr "活动定子"

#: SlideruleActivity.py:506
msgid "select stator"
msgstr "选择定子"

#: SlideruleActivity.py:510 sliderule.py:72
msgid "realign slides"
msgstr "重新调整幻灯片"

#: SlideruleActivity.py:523
msgid "create custom slide"
msgstr "创建定制幻灯片"

#: SlideruleActivity.py:523
msgid "create custom stator"
msgstr "创建定制定子"

#: SlideruleActivity.py:528
msgid "position function"
msgstr "位置函数"

#: SlideruleActivity.py:531
msgid "result function"
msgstr "计算结果函数"

#: SlideruleActivity.py:534
msgid "label function"
msgstr "标记函数"

#: SlideruleActivity.py:536
msgid "domain minimum"
msgstr "域的最小值"

#: SlideruleActivity.py:538
msgid "domain maximum"
msgstr "域的最大值"

#: SlideruleActivity.py:540
msgid "step size"
msgstr "步长"

#: SlideruleActivity.py:546
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: SlideruleActivity.py:548
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: constants.py:51
msgid "log²"
msgstr "log²"

#: constants.py:53
msgid "log"
msgstr "log"

#: constants.py:55
msgid "1/log"
msgstr "1/log"

#: constants.py:57
msgid "log³"
msgstr "log³"

#: constants.py:58
msgid "sin"
msgstr "sin"

#: constants.py:59
msgid "tan"
msgstr "tan"

#: constants.py:60
msgid "linear"
msgstr "linear"

#: constants.py:61
msgid "log log"
msgstr "log log"

#: constants.py:62
msgid "ln"
msgstr "ln"

#: constants.py:63
msgid "user defined"
msgstr "用户定义"

#: genslides.py:719 window.py:286 window.py:748 window.py:790
msgid "Overflow Error"
msgstr "溢出错误"

#: genslides.py:721 window.py:290 window.py:751 window.py:792
msgid "Name Error"
msgstr "名称错误"

#: genslides.py:723 window.py:293 window.py:754 window.py:794
msgid "Can not divide by zero"
msgstr "不能除零"

#: genslides.py:725 window.py:297 window.py:300 window.py:757 window.py:760
#: window.py:796 window.py:798
msgid "Type Error"
msgstr "类型错误"

#: genslides.py:727 window.py:320 window.py:333 window.py:346
msgid "Value Error"
msgstr "值错误"

#: genslides.py:729 window.py:303 window.py:763 window.py:800
msgid "Syntax Error"
msgstr "语法错误"

#: sliderule.py:44
msgid "L"
msgstr "L"

#: sliderule.py:48
msgid "C"
msgstr "C"

#: sliderule.py:52
msgid "CI"
msgstr "CI"

#: sliderule.py:56
msgid "A"
msgstr "A"

#: sliderule.py:60
msgid "K"
msgstr "K"

#: sliderule.py:64
msgid "S"
msgstr "S"

#: sliderule.py:68
msgid "T"
msgstr "T"

#~ msgid "Slide Rule"
#~ msgstr "计算尺"

#~ msgid "Zero-division Error"
#~ msgstr "除零错误"

#~ msgid "Zero Division Error"
#~ msgstr "除零错误"
